依家仲有咩PC game鋪又平又多game？

唔想幫襯2000fun

Steam

呢個年代仲有人去驚鋪買PC驚

鍾意揸住啲碟起手感覺好有滿足感

信和

早幾年仲會有人講pc game鋪大波妹

而家行過都係MK仔

地庫嗰兩間？感覺冇咩特別

steam

我除咗阿嬸都未撞過有女人

都話想要碟
可唔可以唔好再入嚟講steam

早5, 6年真係多靚女做game鋪

深

深水埗，深之都

我記得有D驚實體入面仲要係無碟
係比個code你上佢平台到換之後下載

叫咩名？嗰度我買PS4驚多

屌 nba2k而家咪係咁
唔知幾代開始

咁仲好，有個盒睇住做收藏，又有digital駁實ac，唔會有壞碟風險

屋企冇上網點算